其實結婚時男方比女方既禮金，然後扑咗嘢，算唔算係一宗性交易？

如題

係一份長期性關係合約
禮金係訂黎架咋

婚姻係長期賣淫

有冇傾價錢？
引誘他人作不道德交易？

你老母做雞 仲生埋你出嚟

算